第一次玩交友app，同個男仔傾咩好

生活圈子太細，膽粗粗試玩交友App....

識咗個男仔交換咗wtsapp
都傾咗幾日，但始終唔係好識開話題傾偈....
大家都20尾傾咩話題比較好？

我自己覺得佢幾好，只係對方工作時間比較長成日要OT
想試下同佢發展下去，但又唔知佢嘅諗法係點？

有無交友app開花結果絲打比小小建議

傾返工做乜？

加油

建議唔好咁上心
傾得果兩日
你仲未知人地係咩人
要知道交友apps等於對方同時同n條女傾緊計
如果想快既不如直接d問開唔開房
反正你依家都係做緊同一樣既野

一步一步黎囉

就算係拍拖耐既都係揾日常野吹下水

留名學嘢

傾下你性經驗
俾幾多條仔用過 有冇性病

SP?

識我ok?

問下佢鍾意用咩式

你之後就唔洗諗話題

笑死

問佢平時鍾意去邊度爆房

今晚扑嘢夜唔夜

對方多唔多同你傾架？
傾下工作或者佢朋友d野得唔得呀？

都係SHARE 下D 生活野, 價值觀,
你咪得閒SHARE 下D 花生比佢

問下佢平時幾耐打一次飛機
打飛機果時會諗住咩

你想傾咩就同佢講咩
啱傾就自然會傾到落去
唔啱傾就可以next

上心就輸了

結果chur住你不停講數

樓主唔好聽呢度啲傻佬講
不外付搵共通點咖啫
又或謝問啲open ended question😂

傾多陣就約出黎架啦
見一次都知再唔再傾落去

你就30歲人就積極啲啦
直接問佢扑唔扑野

唔係搵SP囉 OK?

想講交友app d仔唔需要太上心 因為你永遠唔知佢地諗緊咩

其實面對面都可以唔知

問吓佢平時放假有咩做

我意思係唔好咁拘謹
網上交友講野不彷放啲
咁樣對方先有興趣同你傾落去

講下日常生活
如果想知價值觀咪share啲花生 例如啲frd點點點or有單娛樂新聞講話啊xx出軌然後chock佢講下佢嘅價值觀咁
想深入啲get to know佢有時都要由自己帶起個話題然後睇佢點答 (如果佢唔主動的話)
最後都係個句唔好咁上心

唔好太上心

你要收放自如
唔好咁主動

約佢出黎見個面先啦

巴打講得岩，樓豬試下大膽d咩先，唔好怕講完會有咩後果

傾下一星期做幾多次愛

有調查指性生活唔協調既情侶，感情都唔會好

我都係最近先開始玩
都係傾下啲興趣再延伸下話題搵有冇共同點

搭單問，
本身傾得好好地
但約完出黎就冇再講嘢係咪應該自動波收皮？

出黎CAFE 坐低見下面傾下再跟感覺行.

都20到尾，唔好再晒時間

最快好啲約出嚟食餐飯見真人先

網上傾計傾到幾開心都係假

出到嚟唔啱feel嘅可以快手move on搵下個

Yes 就係見完都唔知

我覺得係 特別男仔如果對你有興趣就會約完都主動啦

只能話交友app真係好速食

好多建議都係唔洗太上心

我覺得重點係傾咗幾個星期之後一定要約出去
如果你對佢有興趣嘅話
齋網上傾計 好快就會厭
冇曬話題
咁不如約出來 創造多啲話題
咁先會有啲可能有進一步發展

當初同我依家男朋友都傾咗差唔多一個月先出來見面
齋傾計嘅一個月裡面 到後期都有啲唔知講咩
同埋有少少唔想傾
後來約出來之後發覺佢嘅外形感覺都係我嗰type
就增加翻少少興趣

佢好靚仔？

情人眼裡出西施
我覺得靚仔啊
老實樣

真心想知認真絲玩邊隻app

係你主動約見面？定係你男朋友主動約？
唉，我完全無勇氣開口